RIP? 我屌你老母啦达哥

不論以前吳孟达造過咩回憶、電影俾我地去回味
但大佬呀，佢死前撐支呀 護旗手呀on9

好簡單咁講 :
護旗手=撐支=撐黑警
咁黑警上年對班市民點樣呀？

喂敵對陣營黎喎 ，可憐佢做乜撚野？

喂你話佢以前啲戲係童年回憶、經典黎，要respect

係呀咁佢上咗神枱之後如果佢睇721, 831 live 睇到拍撚哂手又值得原諒？

而家香港90後正正係執緊上一代既屎俾人抺殺未來

今日有隻藍絲死左話算啦，話哂佢帶俾我地咁多歡樂

咁唔知上年邊一班禽獸令手足咁撚慘呢？

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

咪屈 佢有一直關注事件🙏

Rest in Pieces

達哥係回憶不存政治

IG個啲 comment留言仲撚on9
話人都死左唔好分黃藍啦

周同學呢咁？ 彥霖呢？
算？ 條撚野死左話可以算
手足就計都唔撚計呀咁？

推，死個人就心軟，香港靠呢班左膠垃圾光復乜柒

藍屍死我係唔會可憐，就如佢地對我地一樣